如果養和d清潔整壞晒d機,要花幾而整返？

用空殼機做住先得否？

7一維園見